 9  Nahni bininj ngardduk ngandiwirrihme. Bedda ngandiyolyolme dja kabirriyime, “Nangale mayh? Nangale nungka kabenbukkabukkan? Minj karridjare karribekkan nuye kunwok! Kunubewu nungka kayime bu kabenbukkanbukkan wurdwurd birrikilehkilelh dja nawu barrken.